平時唔係好聽契媽講架咩？佢話目標價4000喎

咁易panic sell 玩2800算啦

邊隻4000

Fake news